［求秒］地鐵去到總站 趕晒人落車之後會去邊？

唔係問到總站就倒頭再開嗰d 係好似將軍澳線嘅北角嗰種 到左站叫人落車之後繼續開入隧道
我一直都好想知 求解

我有捻過試下坐埋落去 但係比司機趕左落車

好恐怖
唔好問

你都係想我咁講姐

時光隧道

繞地球一圈之後去返頭站兜客

停車位置正確

唔洗咁有創意呀
我真係想知